
                      Simplemente es una película de Spiderman, es la primera película del arácnido que combina todos los elementos necesarios para que funcione a la perfección.
        
            